
"A network error occured during the export" = "导出时发生网络错误";

/* Button Action */
"Accept" = "接听";

/* Button Action */
"Cancel" = "取消";

/* Welcome title */
"Add a SIP account" = "添加 SIP 账户";

/* Contextual menu action */
"Add to contacts" = "加入通讯录";

/* Backup error */
"An error occured during the backup" = "备份时发生错误";

/* Error shown to the user */
"An error occured during the export" = "导出时发生错误";

/* Peer busy message */
"appears to be busy." = "好像繁忙中。";

/* Error audio permission */
"Audio permission not granted" = "未取得音频权限";

/* Backup account */
"Backup your account" = "备份您的账户";

/* Contextual menu action */
"Block contact" = "屏蔽联系人";

/* Contextual menu action */
"Remove conversation" = "移除会话";

/* Remove account alert message */
"By clicking \"OK\" you will remove this account on this device! This action can not be undone. Also, your registered name can be lost." = "点击“确认”将从此设备上删除该账户！此操作无法撤销。同时，您也会失去您的注册用户名。";

/* File transfer canceled label */
"Canceled" = "已取消";

/* Contextual menu entry */
"Choose file" = "选择文件";

/* Contextual menu action */
"Clear conversation" = "清除会话";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy" = "复制";

/* Recording view explanation label */
"Could not record message during call" = "通话中无法录制信息";

/* Welcome title */
"Create a new account" = "新建账户";

/* Create rendezvous title */
"Create a rendezvous point" = "创建集合点";

/* Backup enter password */
"Enter account password" = "输入账户密码";

/* File transfer failed label */
"Failed" = "失败";

/* Error message shown to user when it is impossible to migrate account */
"Failed to migrate your account. You can retry by pressing Ok or delete your account." = "账户迁移失败。请点击“确定”重试，或删除您的账户。";

/* Text shown to user when an error occur at registration */
"Failed to perform lookup" = "无法进行查找";

/* Text shown to the user */
"ID: " = "ID: ";

/* link account title */
"Import from backup" = "从备份文件导入";

/* link account title */
"Import from other device" = "从其他设备导入";

/* Incoming call from {Name} */
"Incoming call from %@" = "来电：%@";

/* Incoming message from {Name} */
"Incoming message from %@" = "来自 %@ 的新信息";

/* Text shown to user when his username is invalid to be registered */
"Invalid username" = "非法用户名";

/* Text shown to user when his username is invalid to be registered */
"Invalid username." = "无效用户名。";

/* Allert message when no accounts are available */
"Navigate to preferences to create a new account" = "前往偏好设置以创建新账户";

/* Displayed as RingID when no accounts are available for selection */
"No account available" = "没有可用账户";

/* Text show to the user when password didn't match */
"Password and confirmation mismatch." = "密码与确认密码不匹配。";

/* Indication for user */
"Password is too short" = "密码过短";

/* Indication for user */
"Passwords don't match" = "密码不匹配";

/* Contextual menu action */
"Place audio call" = "发起语音通话";

/* Contextual menu action */
"Place video call" = "发起视频通话";

/* Recording view explanation label */
"Press to start recording" = "按下开始录音";

/* Record message title */
"Record a message" = "录制信息";

/* Button Action */
"Refuse" = "拒接";

/* Text shown to the user */
"Registered name: " = "注册名称：";

/* Remove account alert title */
"Remove account" = "移除账户";

/* export account button title */
"Select archive" = "选择归档";

/* Send button title */
"Send" = "发送";

/* Notification message */
"Send you a contact request" = "向您发送了添加联系人请求";

/* No comment provided by engineer. */
"Share" = "共享";

/* Contextual menu entry */
"Share screen" = "共享屏幕";

/* Sign In */
"Sign In" = "注册";

/* Record message title */
"Stop recording" = "停止录制";

/* File transfer successful label */
"Success" = "成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Text Actions" = "文本操作";

/* Text shown to user when his username is available to be registered */
"The entered username is available" = "该用户名可用";

/* Text shown to user when his username is already registered */
"The entered username is not available" = "该用户名不可用";

/* Error shown to the user */
"The password you entered does not unlock this account" = "您输入的密码无法解锁该账户";

/* Text shown to the user */
"This account needs to be migrated" = "该账户需迁移";

/* Explanation label when user have just ID */
"This is your ID. \nCopy and share it with your friends!" = "这是您的ID。\n复制并分享给您的朋友吧！";

/* Explanation label when user have Jami username */
"This is your Jami username. \nCopy and share it with your friends!" = "这是您的Jami用户名。\n复制并分享给您的朋友吧！";

/* Title shown to user to concat with Pin */
"To complete the processs, you need to open Jami on the new device and choose the option \"Link this device to an account\". Your pin is valid for 10 minutes." = "要完成该操作，您需在新设备上打开 Jami，在选项中选择“关联此设备到账户”进行设置。您的 PIN 码有效期为 10 分钟。";

/* Text shown to the user */
"To proceed with the migration, you need to enter a password that was used for this account." = "若要进行迁移，您需要输入此账户的密码。";

/* File transfer peer unjoinable label */
"Unjoinable" = "无法加入";

/* Error video permission */
"Video permission not granted" = "未取得视频权限";

/* Welcome title */
"Welcome to Jami" = "欢迎来到Jami";

/* Peer busy message */
"Would you like to leave a message?" = "您想要留言吗？";

/* Password button title */
"Change password" = "更改密码";

/* Password button title */
"Create password" = "创建密码";

/* Device revocation title */
"Revoke Device" = "吊销设备";

/* Device revocation message */
"Attention! This action could not be undone!" = "注意！此操作无法取消！";

/* Device revocation error */
"Device revocation failed. Please check your password and try again." = "设备吊销失败。请检查您的密码并重试。";

/* Device revocation error */
"Device revocation failed" = "设备吊销失败";

/* Edit Sip Account Action*/
"Done" = "完成";

/* Edit Sip Account Action */
"Edit Account" = "编辑账户";

/* Conference action */
"Minimize participant" = "最小化参与者";

/* Conference action */
"Maximize participant" = "最大化参与者";

/* Conference action */
"Hangup" = "挂断";

/* Conference action */
"Mute audio" = "静音";

/* Conference action */
"Set moderator" = "设置管理员";

/* Conference action */
"Unmute audio" = "取消静音";

/* Conference action */
"Unset moderator" = "取消设置管理员";

/* Conference name */
"Me" = "我";

/* Choose registered name for account */
"Choose a username for your account" = "为您的账户创建一个用户名";

/* Choose registered name for rendezvous */
"Choose a name for your rendezvous point" = "为您的集合点选择一个名称";

/* search bar placeholder */
"Search for new or existing contact" = "搜索已有联系人或新联系人";

/* conference tooltip Minimize */
"Minimize" = "最小化";

/* conference tooltip Expand */
"Expand" = "展开";

/* conference tooltip mute Mute audio */
"Mute audio" = "静音";

/* conference tooltip mute Hangup */
"Hangup" = "挂断";

/* conference tooltip mute Set moderator */
"Set moderator" = "设置管理员";

/* conference state tooltip Audio muted */
"Audio muted" = "Audio muted";

/* conference state tooltip Host */
"Conference host" = "Conference host";

/* conference state tooltip moderator */
"Moderator" = "Moderator";

/* drop files */
"Drop files to send" = "Drop files to send";

